本身冇乜興趣去加泰集會，但越睇連登d post越想去

講撚到去咗會死人冧樓咁樣🤣🤣🤣
去個集會又係鬼，咁容易做鬼我都急及待想玩玩了😁

同701入立法會一樣
民意易轉

一日有百鳩幾個post講加泰集會，真牛B！
Skr🤙🏻

終於去集會有五毛錢收！ 棒棒的!

呢張圖好成功咁偷換槪念：
1. 中共而家係向緊法西斯發展，可以check下咩叫法西斯先，而法西斯係反共嘅。咁中共係法西斯定共產？
2. 以我所以香港人係「反中共」而唔係「反共」？
3. 明白有人會驚去咗個集會就令人覺得我地支持加泰獨立運動，所以唔支持去。呢個時候更加需要國際文宣去講俾世界知我地focus反警暴、政治打壓而非支持加泰獨立。而唔係狂spam呢張偷換槪念嘅圖。
怕俾人入就做國際文宣，而唔係向自己人文宣唔好出席。運動無大台，Solomon講嘅野都唔係100%啱。前一兩日先有人話要學PPRB咁不割蓆，下一秒就割曬。

去囉, 反正去唔去都唔撚會影響美國
頂撚到盡只係影響西班牙

連登仔話會影響架喎🥺

連登仔係cc台發表d偉論會影響彭斯發表既對華政策

舉美國旗係鬼
裝修令民意逆轉
勇武要休息
六四冇死人
🤙🏻🤙🏻🤙🏻

佢地可能唔識李鵬無殺人依句

事後要補返一堆文宣，又要冒住得失歐美嘅風險去攞連有無都唔知嘅反響，成個集會根本多舊魚

之前可以有議員攞集氣集會嘅相嚟支持港人，之後自然可以有議員攞加泰集會嘅相嚟話原來港人係支持緊分裂主義

利申返先我唔去。
但唔搞都搞咗，你唔去我唔去，都會有其他人去。
我講呢段野最主要係張圖誤導性太高，令大家理解錯曬件事。

Go go go~

嘻